美股認真討論區XCV

開定...繼續討論...
美股入門資料請參考下面本區FB link

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

NEE
AMT

呢兩隻已經沉左，唔好害人收手啦
大家先萬唔好入
要買就買visa，全倉visa

V
NEE
AMT

最強組合

單一隻visa得
果兩隻由佢啦，唔好再提
唔應該係到討論，會有小朋友學壞

建議初心者組合：
- 100% Visa

原理好簡單
風險同回報成正比
所以分散投資以降低風險，同時會降低獲利
呢個真係你想要既結果？

問心啦，你為咩要玩股票？
「想發達，想賺大錢，想財務自由，Right ? 」

後生仔，你玩etf 玩 portfolio 為咩先？
如果你已經65歲準備退休，要保住棺材本我唔怪你
老老實實，
年輕果陣唔搏殺，等幾時？
Visa 我暫時睇唔會穿到$170, 唔會破到120MA
$172-174 係特價位
自己醒水啦

岩呀，買一隻平衡哂所有風險

做投資，要有自己的主見，唔可以人云亦云。
連登大眾都認可既野，eg ETF、 建立portfolio分散投資...etc
你反而要思考一下

因為在投資界，只有20%的人賺錢，
其他的大眾的80%，都係蝕錢的。

你係果20%人入面，跟住你玩就等同係20%入面，驚咩，有你係到

再講多少少啦
巴菲特就主張集中持股
佢師傅 Benjamin Graham 就主張分散投資

結果邊個有錢d ?
邊個出名d ?

相信大家心中已經有答案。

學到野

點解由得佢
nee我都留意左好耐
條線幾靚

神級

識咩呀細路仔，跟上面學野啦

咁靚既線，早排visa 都見過啦
結果咪俾人洗倉 take profit
Nee 依家pe過埋16
上穿晒咁多條技術線
嚴重溢價既風險好大
唔係話呢隻股垃圾
but totally wrong timing

新手學野
想搵D 每月都有息派 (YIELD有4%以上)既優質美股
有冇師兄可介紹?

會再睇下年報學野

有30% 股息稅
諗清楚未

我睇左好耐淨係知得
v nee可以買

申利：超新手仲未開cs戶口用唔到cs買美股

nee唔可以買，講左好多次

我都係等緊CS覆

CHing sick 貨!

利申: 曾經有貨

就係見佢條線唔識落咁
一直等佢回 次次都跌幾蚊又上番去

v nee

你買嗰 V ，最後點啊？

FB

NEE戰勝歸來

用開咩買美股？

假嫁，靜D啦

Amd

坐左勁耐

Tsla

我提出NET 同NEE停火休戰 直至10月4日 以便人道救援

真 窮撚冇資格玩美股

哩條例如果係真離岸先有效，例如FT，其他本地外資分公司係冇左哩條，例如IBHK

我一直都持有300股aple
14蚊， 15蚊入手， 而家升返上16
每月派0.1 悶到七彩

有冇人入唔到FT

見多左人用CS先特登講
雖然以CS個commission黎講應該唔會有人玩day trading

亦某程度confirm 左舊錢已離岸

你咁問一問 我走去睇下GOF/AGNC
AGNC跌到09年位

btw 自己做下功課 搵us high yield etf
睇下etf背後渣咩貨

有

入到

開N26 la

VTI 最近派息，見到佢被抽30%息稅好唔舒服
點樣用e-mini ？

VTI息少到

當佢冇派算鳩數

美國政府抽30%稅，所以美國公司派息率一般比較低，你咁鍾意交稅冇人會阻止你既

我仲未散晒貨 又要坐了

我唔明snap有咩前途

NET 又升, 咁升法股價會唔會超過AMD

FB點解又跌

好難明 啲功能俾fb抄鳩晒

又要比人燈死 唉 係要講

呀你班仆街又燈到個市轉頭向下

記住

當有大量人士鳩叫要你買VISA嘅時候

What would you do?

關唔關trump係un講既野事

roku完美補裂口

回返落黎啦喎NET

Ok 加注

神燈

接吓飛刀先

有冇咁好彩

又咩事呀

倒跌

屌

都叫左唔好提唔好買係唔信

仲要大大棍 笑4

好尷尬

聽日30

隻net真係
由升5％到倒跌3％

比位你入貨啊

燈到

連燈果然名不虛傳

明明綠燈 轉眼變成紅燈

納dee今日咩事

轉貼：海外及離岸戶口撤資大法

跌5%…..
你地夠啦

妹咁耐...原來向下爆

連登又燈

等我入小小SQQQ燈返佢上去

要唔要放NET

即彈

靜靜地唔得

係要咁大聲

一來一回10percent

向下爆

應該會上返掛
睇多兩三日

利申：冇持有

燈到。。。你一講又升返2%

如果d net唔係19蚊左右入咁洗法都幾撚驚

反而想知TSLA咩事

Twtr 出事

NIO 影響到, 同一個範疇, 吊佢老味NIO燒錢燒到傻左

入得NEE,逆市股

儲氣10月大爆上啦

PDD😭😭😭

放晒net 轉nee係時候

股災一次俾人入貨先，ok?

net net net

不要

玩多幾次 就沒感覺 我睇到第2個頂就知要跌
都沒諗過跌穿20

又回返了

NET lockup 之後有排跌，而家flow 咁少都係炒上炒落

nflx食咗瀉藥咁

扑暈自己算

咩事

GLD SLV

amd係咪可以玩 30 31大法
低過30入，高過31走

咁妹法，一爆邊應該好好睇？

大佬唔好

snap 係垃圾公司，人工低到Pk
個CEO 最叻仔就屌到supermodel

支爆概念股記得買埋0322

有無咁大影響呀

一大jump

今晚期貨沽盤好恐怖

qqq算唔算特價？

股災

停一停又黎

收市可能跌4%

正吖

前個排AGQ輸咗唔少, 而家玩SLV平衡下心理
求下你唔好燈

避險資產 呢啲時勢
長揸冇壞

新手，畀先前個跌浪嚇親止蝕咗

發生咩事 開市明明好地地

Trump係聯合國diu中國

pelosi

屌大力啲

NET
冇信用就走啦,
仲HOLD既一係有信心,一係唔怕短期

仲諗住聽朝可以食M記加大

尋晚先加左注
今日就洗

彪哥真係屈機，燈死左v

加左咩？呢度d人有冇提過？

聽日都係慳錢飲熱飲算

如果nasdaq今晚跌4%，我一定入貨

2.x%應該有，4%難小小

開左N26英國板，等收卡

未來10日有一日單日跌4%可入貨

今日過下賭癮好彩走得快避過一劫，但indexing 同埋堆M$要硬食冇得走

個市缺錢崩盤式跌

same...

twitter 奶得最應

咁多巴打教路放心晒
整張spy sp玩下

成個倉得尋日第一次short call賺緊錢, 唔通係個天要我做short son

哇頂
原來唔可以咁玩
咁Firstrade 無限trade 仲有咩意思？

總資產高過咪得囉

咁我唔明呢條法規既原意係咩
係咪想玩窮人？
點解唔俾人day trade ?
諗唔明

跌乜

- 美國消費者信心指數低於預期

trumptrump又想用出tweet回血大法

一大棍

而家轉燈

FB跌3%

軟件 Saas洗完未

初初開ib lock過一次
但佢會係你被罰前唔俾你交易
所以冇鎖足180日
只係停五日左右

假嫁假嫁，唔好摸頂

其實我前幾日224.99放晒nee轉做net仔19.x
又20.99放左部份net
29.63換做amd（前唔知幾多日30.x放左amd）
amd大法

25000有幾多

Nike

dont know drop what

真心唔知跌乜

Trump impeachment concerns

如果解決到係咪升返俾我地

彪仔得1400

一晚跌，無一皮

掃平貨

食盡所有燈力

今晚再入

人窮trade得多，只會愈窮
呢到d人好奇怪
會選擇d愈玩愈窮既方法

大手買入長坐

1400 大戶

痴線，原來大戶黎

1400*174*7.8=1.9m

係1400個留言叫人買V

可能係1400手

現價1400蚊都唔值

失業巴: 一日升跌都多過呢個數

今朝，多謝大佬彪

轉跟大佬彪搵食啦

Twlo mdb okta ttd
孖展全倉
晚晚睇到條數就想jump
點算

轉AMT NEE V

Saas真係沒落？
升返15%我就走到

呢四隻我都掂過，全部都蝕..

考慮清倉

X2

我都孖左 twtr amd

15%咁多
如果再趺30%你要升60%先回本

熊市每一次賣出都係賺
自己諗啦,我十一前都會決定

Saas唔會沒落，係而家overvalue啫

輸緊3mil幾

失業絲又撚新人

港仔
張圖舊
跟左大佬彪之後就唔同晒

Cut左先 會冷靜左 之後先諗 做咩

我自己得twtr同lhx 坐到十月中，如果不成功，就走！ 等下年再玩

得LHX睇落圖係好D
TWTR昨天咁大棍 怕唔怕?

仆街了, 今晚又暴趺

應該要盤前走先

做乜事又跌?

c打,見你打左好多次了，係跌唔係趺

怕乜，連燈指數向下，代表...

千跌

淨係你d句怕乜就應該跌二百up

我今日先打第一次咋wo

睇圖今晚v nee爆升
amd net會跌到仆街

nee會跌到仆街，大家唔好信

又向下

無錯，買 v 保平安

買左少少3倍做空道指etf 睇落應該都有d肉食

v今日穿170

唔會，用念力托住

入得啦

想追nike 又驚trump出tweets

琴晚入咗nike

買股票其實點解關spic50萬保障事
買左股票唔係理論上就注册左做股東除非賣左唔係點爆都爆唔甩咩

又燈

講緊間broker執粒喎...say 你用IB買 IB執左的話股票都唔係你自己名

了解吓何謂in street name

唔撚係掛
咁如果ib真係爆左咁我係ib d股票會點

咪spic保你囉..

ib hk唔係冇spic保咩
同埋見有巴打話ib international係咪要外國地址先開得

所以成日都話IBHK冇保障
不過佢的確間公司好有規模

出面有post

IB老母有SPIC保，IBHK係經IB老母做trade，IB老母保IBHK

Net 跌返落ipo價都唔放

連登仔標準：
月費不了
冇免佣不了
難用不了
冇spic不了
冇debit card不了
開戶冇野送不了
唔離岸不了
報價要錢不了
孖展收利息不了
現金利息小過10%不了

Tastytrade

同存款一樣 個數係銀行爭你幾錢 唔係你有幾錢響銀行

其實現在最不了唔係ib
係ib後尾兩個字hk
冇晒法律支持共狗就可以打人
跳閘罰錢可以解決係要打班細路
真係搞到日日都好撚慶
所以一定要鬥落去攬炒都要

？

mola mola

自從某巴打高調持有V 8股之後
我年頭起買既V同MA 就冇郁過
亦都諗住今晚放哂佢...

前途無可限量8股就燈到咁
8手我諗v會清盤

有無人睇UNH?

V又跌1蚊

老母麵齋UP都搞到個市反轉
有咩冇可能

有無人輸到無哂心機？

是燈 也是神 是燈神 有大光燈

宜家8成係燈reply

AVGO

升返，無事了

升了升了

0.1%都唔夠當我係咩

袋住先

ft除左安全問題好似幾好
又真離岸又0手續費

有冇人可以表演接TSLA飛刀

有冇人可以表演接WORK飛刀

不了，都係買AMD

你自己唔表演

AMD玩完

long put 左等睇佢業績&出pick up

我等緊接貨

ZS係咪可以係watchlist remove?

Philip Morris and Altria end merger talks, shares jump

尋日跌完7%，開市前成堆人搏反彈都彈唔起

梗係啦, 仆街NIO又跌4%, 拖住TSLA齊齊落地獄

美股領住港股跌
港股大陸股又領住美股跌

結論 drop to zero

amzn做乜野..

提錢3%不了
即係你點贏都打個折

全免佣但拎籌碼走要比3%
小小懷疑成本會貴過用銀行，一個唔好彩要抽錢走的話

set stop order錯左價，得5仙落袋

Visa 又特價

拎錢只係時間問題
即係3%食硬你

又升返

垃圾NIO 跌7%, 呢間公司除左係垃圾之外都係垃圾, youtube可以睇到佢地點鳩樣燒錢

cancel earnings call 真係好肉酸
但中概股 what do u expect

唔係Visa debit卡先係3%咩?
拎錢電匯到「海外」收取$50美元?

成交開始縮夠鐘收工，悶到做賭仔，扣完佣兩日賺左7毫子可以搭程電車

星巴克咩事

電匯咪得
$50usd 姐
輕鬆

好多股都唔知咩事

股票唔係升就係跌，洗乜理由

得隻TTD有市盈率

制裁美心呀嘛

LHX係做咩生意？

美元指数刷新日高，目前报98.84，日内上涨0.52%。欧元兑美元目前交投在日低附近，报1.0969，日内下跌0.47%。欧洲考虑对特朗普政府发起40亿美元的关税打击。

stock joy

30蚊貨食緊屎

咪係
Visa 都唔知咩事由180跌落黎

彪哥不如改名

丞相，風起了

升返喇無事喇

軍用既電子系統

例如 模擬飛行倉
無線電系統 通訊

唔好燈啦比個市升下先

今晚不會大跌，跌3%我切

Saas洗到喊

個倉竟然變番綠色

西藏有個地方叫腳巴山.....

洗到底橫都穿

我會先走，搵機會入國防股 同半導體設備股

又變番紅色啦

Beyond meat痴咗線

Diu

債股金油都跌?

CNH黎料

一見到金穿咗1525嚇到走晒D SLV
又輸

睇唔明

彈番

Semi con呢排唔算幾得bo

NET垃圾股

幾年冇睇SHOP張圖，點解可以幾廿蚊升到三舊幾

神奇頂級超卓

Semi equipment !!
ASML LRCX KLAC

講多兩句 Please

金油跌 依家股彈返

aapl 幾強勢

連續幾日隻隻紅得佢綠

amzn見底了

點睇DDOG?

有冇人覺得nflx係分析師呃貨

Visa 派貨 仲穿埋支持位 Freefall

172-173 入貨啦
174 都偏貴

160再買

172都穿得真係160見

美股根本係垃圾

好大競爭 唔好買啦

屌～賭一蚊水位amd大法都多過佢

依家幾錢大法話?

trump一邊個進度比想像中快
一邊起聯合國屌柒中國
兩個方向大家信邊樣?

29幾31樓下應該差唔多
琴日29.63接左坐緊
計%都幾好肉

KO真係幾痴線
琴日個個跌就佢升
今日個個升就佢跌

渣住saas 股表示升市唔關我事

搞咩呀

唔燈又咪係跌

日日比人出so-called analysts report係到踩BYND

升喎

當時AMAZ話做類似超市既野
市場又話競爭激烈呢樣個樣 WMT個堆跌到仆街
依家咪過得好好地

防守對沖股

覺，根本無公司可以挑戰到nflx

升乜9 輸哂喇

“Bull markets are born on pessimism, grown on skepticism, mature on optimism, and die on euphoria
nflx係會grown on skepticism

升市跌
跌市大跌

你點部署? 而家斬又怕反彈, 唔斬又日日跌。好煩惱

先cut !我情願miss out 都不想要食跌幅

Saas一升就無左brake
我miss out 唔起

29接佐 輸到冇信心 28唔敢接

28

一起身又綠返晒

琴日28.9接左 未驚過

但跌幅可以好大 例如ZS

不過你自己諗

永遠都係提防下跌風險

28.58?

After hour又紅

唔准提啊

對唔治囉，衰多口

1476

收聲呀，已經無提咁多日仲有人記得

214x時買過 升少少放晒
依家

果時比人屌我買垃圾，就升到依家
我想比咁多位連燈仔再屌多轉

開始多人留意 睇路

最衰你個仆街

8964-x

FANG不死

等迪迪仔出左兩年，迪迪仔真係唔得先講la.

但Netflix 無乜錢賺、現金流年年負 仲越負越多
利申：持有400股。輸到怕怕。

有米

Leverage

咁就更要小心，負現金流高pe 唔係好事。

Pre marketsing joy pls

ABN

bynd

升災永遠都唔係我買果隻

Same

買NEE就包你次次升都有份

隻肉升到差唔多20%

好彩無震走到

MU earning

好L 刺激 差唔多1個星期直插一次再一星期爆升一次 不過唔敢太重注

一開市升, 12點後趺到仆街

Saas盤前好似好唔錯

Netflix 做乜又彈

嘩屌

v
nee
amd
net

nee已賺緊

又跌

每次入完果隻就升轉跌，邊鳩個咒鳩我

入貨前出個post先ok?

NEE又破頂,唔怕高追

我依家唔會講嫁啦
我要攬炒

NET

今日做賭仔又賺多程巴士錢

nee v

NET會唔會跌返落18呢

你收手啦

好多人都唔見左
go_navy巴打去左邊

好彩忍住手未入

上晒岸

MU buy call put

as simple as that

搞乜呀

由淨值扣除，而唔係好似手續費咁支付

dis做乜撚

JOY緊
唔跌已經還神

入得

入迪迪尼咁勇?

總之唔洗理，股價表現出黎，你只要比手續費

由ETF淨值扣除，除返開之後股價跌小小

前排先大把人話優質股
而家就話咁勇..

唔撚明 roku netflix 跌
dis又跟埋一齊跌

喜迎月尾股災，月頭又有得入平貨

正，同我諗法一樣

頂
諗諗下都想買返手
明知佢升硬有大戶托
點忍唔搭下順風車呀

係到推NEE又想比人屌 ?

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

allin1400

呢次仆街啦
建議你都係買v啦唔好搞nee

已經跌穿咗頭肩頂，短期唔夠膽買，賺少好過蝕

利申: 唔識，聽人講

今日又係咁
人地大跌就升少少
人地大升就跌多多

為何當初不NEE

我宣布除咗NEE之外唔再需要買其他股

nee

呢度d人癲嫁，nee沉左，唔好搞佢

你當佢日日派息但唔係入你袋咪得，唔洗諗得咁複雜
短炒唔太需要理，長揸不了，用future好過

小妹有野想問
有冇巴打手上有坡妹ajbu
佢派左隻ajbunr rights嚟
點用

隻NET 比返d錢我 我唔玩啦

btw認真一問，各位巴打平時check美股最新消息係睇咩網/媒體?

靜靜地贏唔得

已經18.8

tradingview/牛牛

NET 跌穿廿蚊

睇圖成個頭肩頂，唔知會唔會隨時跌返去11x, 之前爆上時個水平，137時已走貨

已退場蝕餐飯錢

你地之前又講到NET基本面好正
hold多排先

19.59走還好啦

多謝支持

仆街了

繼續hold

18蚊買入

冇講過有問題
其實係想話又跌返18.X可以入貨
不過撈唔到底

點解無人講tsm

tsla 升得好急

今晚納DEE會唔會穿8000

有冇人買咗YANG呢隻支爆ETF？

之前有玩
其實係港爆

等恒指升多少少即刻all in

係

攬炒概念股

Me too

連仔定律，一推就快死

又NEE...高到我今個月唔想加注

MU

哇MU after hour

美國紐約聯邦準備銀行（Federal Reserve Bank of
New York）今天宣布，為了維持短期利率在掌控之下，將增加明天貨幣市場的現金挹注。

法新社報導，本週銀行業者對紐約聯準銀行多次提出請求，挹注更多隔夜現金，以協助金融機構維持銀行儲備最低限制。

紐約聯準銀行將依所謂的附買回協議（repo），在相當短期時間內以安全資產交換現金，明天上午挹注市場高達1000億美元，額度高於前幾天挹注的750億美元。

銀行業者今天上午已請求紐約聯準銀行平均挹注約920億美元，超過750億美元挹注金額，跡象顯示目前缺乏現金的問題尚未降溫。

最近市場干預情形為全球金融危機爆發以來首見，當時因銀行業憂懼借貸恐無償下，導致信貸市場無法運轉。

個市唔夠錢

I have told you

2666億債務違約潮來襲 這些陸企釀禍投資人奔逃

大陸經濟成長增速放緩，北京當局也在去年開始透過一系列降稅減費措施刺激經濟，並嚴格執行去槓桿化政策降低過熱的房地產市場，卻也導致融資限縮，並讓許多大陸企業債務面臨違約危機。若情況持續惡化，外媒指出，到2020年幾家惹上麻煩的陸企到期債券金額，恐達到86億美元(約2666元新台幣)。

根據先前中國最高人民法院發布數據來看，2018年大陸債市數年增268%，達1210億元人民幣(約5296億元新台幣)。今年7月至少有144億元人民幣(約630億元新台幣) 在岸人民幣債券違約，創下4個月來新高。

據外國財經媒體報導，2020年兌換成離岸的美元債券持續出現違約潮，包括幾家麻煩最大的陸企，包括億達中國控股、天津物產集團、北大方正集團、泛海控股等企業的美元公司債，有將近4成在明年到期，總金額高達86億美元。

由於這些債券通常以高殖利率吸引投資人接手，這些陸企的公司債殖利率甚至高達15%，摩根士丹利亞洲信貸策略主管Kelvin Pang警告，這些給出高殖利率的企業經營風險遠高於外國企業，有一部分原因是到期日較短，僅2.5年左右，投資人恐掉入陷阱當中。

香港固定收益投資公司SC Lowy執行長Michel Lowy表示，這恐怕引起雪球效應，一旦爆發違約潮，這些資金就會大量從這些高殖利率公司債流出，加上推高殖利率，又很難讓企業再融資，違約機率也不斷增加。

高騰國際固定收益經理Wonnie Chu分析，這些企業都是在2017年全球景氣擴張時發行債券，由於當時融資條件佳，但是一但金融市場發展遇到困境，麻煩就來了，許多投資人也發現問題，就會想要轉移資產避開風險。摩根士丹利的數據指出，亞洲高收債基金8月出現3%資金流出，同時在投資級的亞洲基金流入1%。

啱啱就有隻15%
借定唔借唔諗住還乜都借

有咩生意 還左15%息 都仲賺錢？

幾時先爆

注左幾次 我都覺有D古怪

amd 同 twtr 幾時上呀

其實我乜都唔計大約數就算
你計來計去都改變唔到事實
不如用d時間去做其他野

唔計數點知果樣野仲值唔值得投資

果樣野值唔值得投資
同你之前買入位有關

長期跌，跌左兩年啦
應該係時間諗下有冇更好既投資

兄弟爬山

月供Spy跑贏 active managed fund wo

唔想煩就spy，但如果自己砌回報仲好緊係自己砌

假若係港股的確可以月供儲貨收息 淨收息
咪當冇管理費既MPF
反正總有一日會上番去

如果以收息心態，我都理解

岩
買NEE AMT即跑贏咩春廢老巴同SPY

我轉倉啦，唔會再講買咩

淨係買NEE AMT V 就夠

v 先係連燈皇牌推薦

大佬彪推薦

咁我就MA啦

要買Put

大家同船喎

美光Q1財測令人失望 盤後重挫逾7%

美光科技公司 (Micron Technology Inc.)(MU-US) 週四 (26 日) 盤後大跌超過 7%，因公司公布 2019 財年第四季營收縮減 42%，給出的財測數據令人失望。

2019 財年第四季關鍵數據

營收：48.7 億美元，上一季 47.9 億美元，去年同期為 84.4 億美元
現金流：22.3 億美元，上一季 27.1 億美元，去年同期 51.6 億美元
EPS：不含特殊項目 56 美分 vs. 預估 51 美分 (FactSet 調查)

2019 財年關鍵數據

營收：234.1 億美元，上一財年為 303.9 億美元
現金流：131.9 億美元，上一財年為 174 億美元
EPS：不含特殊項目 6.35 美元

2020 財年第一季財測數據

營收：50 億美元 (正負 2 億美元) vs. 48 億美元 (FactSet 調查)
EPS：不含特殊項目 46 美分 (正負 7 美分) vs. 53 美分 (FactSet 調查)

美光執行長 Sanjay Mehrotra 表示，美光第四季業績超出預期，2019 財年創下巔峰，在充滿挑戰的環境裡，公司表現出色，大幅提高了競爭條件。

展望未來，Sanjay Mehrotra 認為，目前總體經濟與貿易不確定性持續存在，不過隨著產業需求改善，美光已經做足準備，可以滿足記憶體的長期需求。

如同其他半導體股票一樣，美光近期持續上漲，統計今年以來，美光股價已經累積上漲 48%，創一年新高。儘管美光今年受到華為供應鏈的衝擊，但記憶體出貨量仍在增加，報價基本面也在改善，市場期待記憶體產業出現復甦。

不過華爾街認為，目前晶片景氣仍處下降週期，美光已連續三季營收下滑，分析師預估，目前在中美貿易戰線延長之下，智慧型手機與筆電的記憶體需求仍持續承壓，未來兩季美光營收將持續下行趨勢。

MU 個EPS 預測低左姐，收入差唔多

安聯策略師：微軟是目前美股大盤的定海神針

現在只靠一支知名的大型股是否可以支撐整個美股？答案是肯定的，而且理由很充分。

Allianz Global Investors 全球策略師 Neil Dwane 說，在監管機構緊盯著科技、網路和媒體業的一些知名個股之際，投資人現在非常仰賴微軟公司 (MSFT-US)。

Dwane 說：「我們身處於微軟當家的股市中。」「它受到法規和貿易問題的衝擊最小。」

最近，該公司剛剛對其忠實的股東提出獎勵，增加了 11% 的股利，並批准了新的 400 億美元股票回購計劃。

儘管微軟並不是本季表現最好的企業之一，漲幅僅略高於 3%，但它是今年來漲幅表現第七佳的企業，成長了 37%。這使它在防禦性類股中排名前十，其他個股包括洛克希德馬丁 (LMT-US)、萬事達卡 (MA-US) 、好市多 (COST-US) 和星巴克 (SBUX-US)。

在對美國經濟的擔憂日益加劇之際，防禦性類股今年變得很受歡迎，因為它們的組成企業提供的服務或產品無論經濟形勢好壞都有需求。

微軟今年的漲幅僅落後於蘋果 (AAPL-US) 一名，考慮到蘋果產品的常態需求，有人認為蘋果也是防禦性類股之一。

Dwane 表示，微軟的股票已成為投資人的首選股票，他們對其他知名個股遭到監管點名感到害怕，例如大型 FANG 股票：臉書 (FB-US)、亞馬遜 (AMZN-US)、Netflix (NFLX-US) 和 Google 母公司 Alphabet (GOOGL-US)。該集團的第一個字母縮寫若加上蘋果就成為 FAANG。

週四 (26 日) 有報導指稱，在美國司法部已對臉書啟動反競爭做法的調查後，該股又重回新聞焦點。聯邦貿易委員會 (FTC) 早已經開始對臉書展望調查。

Dwane 表示：「我認為，臉書和 Alphabet 背後的動能受到歐洲稅收法規以及司法部對其壟斷行為調查的限制，最終將導致它們被分拆。」「而顯然地，蘋果的弱點在於其新商業模式意圖削弱從迪士尼 (DIS-US) 到 Netflix 的所有串流媒體服務業者，並將 iPhone 的價格降低 35%。」

他還認為，遲早一些熱門股票也會面臨監管問題，「將亞馬遜納入調查目標只是時間問題。」他補充說，投資人還擔心，如果民主黨參議員 Elizabeth Warren 明年贏得總統大選提名，她可能離總統職位更近一步，而且對許多人來說，她對公司的監管也更多。

他說，微軟「穩定股市」的這個事實對投資人來說是種聽人擺佈的危險現象，因為這意味著股市正依靠更少的領導者來推動其走高。

Dwane 說：「通常在牛市中，所有股票都會上漲。」

他說：「現在科技股的動能正在流向像微軟這樣的企業軟體個股。」「我認為晶片股雖然很活躍，但它們對與中國和貿易有關的氛圍非常敏感，而已經跨入媒體和消費性服務領域的 FAANGy 個股卻遇到量身打造的法規伺候。因此，我認為目前在這種環境下，許多投資人不願意追逐那些企業。」

Beyond Meat因與麥當勞合作暴漲 軋爆空頭8000萬美元

Beyond Meat (BYND-US) 股票週四 (26 日) 大漲，讓美股不少空頭蒙受不少帳面虧損壓力。

這家替代性肉類製造商將與麥當勞 (MCD-US) 在加拿大試賣其植物性漢堡，這個消息讓 Beyond Meat 股價收盤上漲 11.6%。根據 S3 Partners 分析師 Ihor Dusaniwsky 的統計資料，這意味著放空該股票的人單日帳面損失超過 8000 萬美元的市值。S3 認為，累計至今，空頭部位目前已經損失超過 7.3 億美元。

Dusaniwsky 在報告中說：「自從該股 IPO 以來，Beyond Meat 就一直是主要的放空目標，空頭炒家已經借光了市場上能借到的該股股票。」

Beyond Meat 的空頭部位總計為 7.46 億美元。Dusaniwsky 表示，該公司是美國包裝食品和肉類公司中空頭部位第七高的公司。

他說，「Beyond Meat 向來一直是軋空的最佳候選人，但空頭已經像對待特斯拉 (TSLA-US) 一樣在該股持有太多放空部位。但隨著按市值計價的虧損不斷增加，借券利率加速上升，還券壓力倍增讓出現軋空的可能性非常高。」

Apple google Facebook Amazon 都好似冇咩力再上

係時候等價賣M$
無事吹奏必有陰謀

要繼續升

Sliver

Tonight sing joy

N26英國板只有GBP

N26英國板/Monzo 只受GBP，可以視為巨型散紙包，好似英國政府保85000 GBP每個户口，17萬GBP應該可以頂到一陣

其實一直以嚟都唔識睇呢個

綠色多代表升
紅色多代表爆升

合計錯色

數字大細代表會升幾多

重點係最下面既中文字

我都有，但唔知點用

我上佢官網都搵唔到隻野係點
淨係知105：1000咁派

衰咩

We connect 大師兄

衰earnings

講咁耐有冇人知點用
值幾舊水唔識我賣左佢算

賣

我估係錄音
好似網台個d人用既咪

希望年尾前美股創新高 標普去到3100-3200

新加坡股票：ajbu
派左隻rights我
張圖係自拍諗住巴打會對小妹嘅誠意打洞
答下點用張rights

Forecast 差姐

唔係下話。？

而家係3000左右徘徊 仲要一頂比一頂低 又冇利好因素 3100~3200好難 守得住3000已經偷笑

我睇好dows上28000架

大選前吹一吹談判有共識就搞定

大插

NEE

NET 繼續跌到仆街

* KEPPEL DC REIT ANNOUNCES PROPOSED EQUITY FUND RAISING
COMPRISING
OFFERING OF NEW UNITS IN KEPPEL DC REIT TO RAISE ABOUT S$473.81
MILLION
* KEPPEL DC REIT SAYS PRIVATE PLACEMENT OF 135 MILLION NEW
UNITS,
AT BETWEEN S$1.703 & S$1.744 PER NEW UNIT TO RAISE BETWEEN
S$229.9 MILLION & S$235.4 MILLION
IB上見到,應該佢發行新股集資,我地有個right係1.703-1.744供股

3個月都有1，唔錯

thank you
點解我搵唔到
好似供得過
等佢出左埋日期先決定

利害

呢個價我會想供多D

原來出左 message啱啱睇到
十月一到期

MU 整死埋 LRCX...

nasdaq可否股災一次
好大壓力
千幾萬淡倉

向上夾爆再股災 通殺

NET衝呀

PUTMU

18.6加左

成交開始縮，返去打機

提提你十月一前要去Corporate Action Manager揀供股,個供股價係1.71,佢default 你係take no action

我知睇左

FIFA?

AMZN神話不再....

回少少姐

回左幾百都來啦wo

NET神話不再

mu put save me

thank you mu

NEE still here

美大型銀行搶屯現金 正降低Fed回購操作的放水效果？..

外電報導，大型企業、銀行在隔夜市場中的大量的現金貸款交易，似乎正阻礙美國聯準會 (Fed) 為了保持短期借貸市場穩定、並控制指標借貸利率而做出的努力，很可能導致較小型公司的借貸成本上升。

在隔夜附買回將易市場當中，每日有超過一兆美元現金貸款的活動，而近期交易活動越來越集中在大型銀行。

聯準會經濟學家去年發表的一項研究顯示，當美國大型銀行開始屯積儲備金時，很可能使較小型公司的借貸成本上升，研究發現，前五家大型銀行持有 90% 以上的總儲備金，已導致流動性過度集中，故經濟學家認為，更均勻的流動性分配，才能有效緩解這種衝擊。

美股券商 South Street Securities 總裁 James Tabacchi 即表示，在目前的市場結構下，資金更往大型銀行集中的程度，只會更加劇。

這也是美聯準會官員目前所面臨的挑戰，在上週隔夜利率飆升至 10% 之後，美國紐約 Fed 儲備銀行緊急宣布將進行隔夜回購操作，金額達 530 億美元，為十年來首次透過附買回交易，對金融體系注資。隨後又宣布將再度進行回購，金額上看 750 億美元，期望為市場帶來流動性。

聯準會目前與 24 家銀行和證券交易商合作，例如小摩、花旗和美國銀行，這些銀行專門負責與央行進行市場活動，統過買賣交易向金融體系增加現金，這些交易商可作為聯準會與其他投資者和金融機構之間的中間人。

當聯準會進行隔夜回購操作時，是期望資金將被主要交易者重新利用。不過，分析師們表示，聯準會正面臨著這些交易商可能會持有資金以滿足自身需求的風險。

舉例來說，大型銀行可能會在本季末向小型經銷商借出比往常還少的現金，並可能會繼續囤積現金，因為監管機構通常會在財政季度結束時審查資產負債表，以確保遵守保護銀行體系的規定。

大摩在先前曾警告，聯準會為了保持短期借貸市場穩定，恐怕得「永久性地」擴張資產負債表。

分析師表示，回購市場的集中度可能會持續。大型一級交易商具有結構優勢，包括更多的信貸額度與大型區域性銀行聯繫，以及與貨幣市場共同基金的交易關係，為大型銀行提供了更多的選擇機會。

短期操作不夠 大摩：Fed必須「永久性」擴張資產負債表

為穩定隔夜資金市場並達到利率目標，摩根士丹利 (Morgan Stanley) 認為，聯準會 (Fed) 必須提供「永久性」的資產購買計畫，並預計未來 6 個月內，聯準會 (Fed) 的資產購買額可能高達 3150 億美元。

摩根士丹利認為，長久的措施是必要的，該行策略分析師 Kelcie Gerson 表示，長期來看，無法證明 Fed 的短期回購操作能有效緩解近期的資金壓力，最終 Fed 還是需要擴大資產負債表的規模。

如今越來越多觀點認為，Fed 的短期操作不夠，必須建立更加豐厚的銀行資金儲備。大摩的預測略低於美國銀行，後者預期今年資產負債表的擴張規模將達 4000 億美元。

2017 年 10 月至今，Fed 共實施三輪量化寬鬆 (QE)，目前資產負債表規模約為 3.9 兆美元。Fed 現在暫時以現金，換取美國公債等安全性資產，將基準利率維持在 1.75% 至 2% 的目標範圍。

在上週隔夜回購市場的混亂當中，聯邦基金利率突破了 2% 至 2.25% 關卡，迫使 Fed 不得不審視資產負債表政策。如今華爾街越來越相信，Fed 將在近期重啟資產購買計畫。

不過，Fed 將採用何種方式來擴張資產負債表還有待觀察。Fed 主席鮑爾 (Jeremy Powell) 上週表示，希望這個問題能在 10 月 30 日至 31 日的利率會議上進行討論，市場對於 Fed 購買公債的期望也日漸高漲。

Gerson 認為 Fed 有多種方式可進行操作，可能透過常設回購機制 (Standing repo facility, SRF)，或是附買回協議。

Fed 在六月政策會議上提及正在建構 SRF，可能將其作為新的利率工具。SRF 允許金融機構用手上的美國公債來固定利率，交換存放在 Fed 的準備金，以取得短期流動性，能夠在市場出現異常利率飆升時，快速緩解短期借貸市場的壓力。

Gerson 稱，為了建立儲備，未來 6 個月內，Fed 很可能每月購買 350 億至 400 億美元的短期公債，以及約 150 億美元的不同期限的債券。她稱，這能夠確保將資金儲備重建至長期水平。

有恃無恐 心諗你唔救我大銀行 就大家經濟一齊冧
零八零九救完佢地 都無個銀行人需要負責

一大棍。。

可能係入市機會
呢隻真係獨市生意黎

連登都用就知

因為你地成日燈

大棍插cls

真係好那大枝

呢一棍

屌你一棍跌咗1%

大棍插大棍升

哇

屌啦咁既原因就要深喉，食鴉片食上癮

攞來講 On99

MU put 真係救命

但全倉紅

接左NFLX同TSLA
大法顯靈

Baba跌最勁

好波動!

插一插就有靚位做下星期 sp

痴那線, 又升番上去

個市

上上落落

2個月 我都有提過要避開中概股

冇買

all in YANG

升返晒造市

(美股L注意）－沽出所有中概股

考慮姐
屌

頭搖又尾擺

Amazon表示：

又玩90度

又係咁啦，入撚左先同我探底
嬲呀，係都要罰坐
兩日都係咁，無錢再溝啦

個倉紅撚哂

講左咁多次入貨前出句聲幫你做對沖嘛

好痛呀屌

打死都唔講
已經靜靜地入貨嫁啦

total -14%

股joy

NET唔覺唔覺跌過落18

痛

穿左個底

amd做乜...

坐左幾耐 諗住平手就走

baba好撚痛

no brake

隻V陰D陰D跌左成個鐘，唔識停

no eye see....sleep

乜料

一講就開始升返
燈

美股新手

想入印度etf有冇得諗

Management fee會貴d
平就冇交易量

每次入貨入少啲
分批入
本多必勝

股票新手適唔適合一開始就玩美股?
定係應該乖乖地玩下港股先好

個人覺得
美股可以一股一股買，學野唔使下下成本太大
而家個市風高浪急，新手心理質素唔夠好難玩

利申：新手

新手一黎就玩真錢？
你自己搵過excel mark底自己每隻股買入價，之後紀錄下股價變化，
睇下自己個strategy岩唔岩，搵到自己交易既方法，睇下咁掙唔掙到先

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

點解你會覺得港股比較易玩？

過去十年港股係跑輸大部份股票市場
入埸費又高，交易貴又貴

Cut 撚晒d Netflix.
輸usd2k

我覺得我有排都平唔撚到，30.1貨

尾市又回番好D

希望侵侵會送d大禮賀下強國國慶

中資股let’s drop to zero

跌得果小小

YANG

近排買左M記, CHING 點睇呢隻股

外國市etf有個問題，要考慮埋匯率

賺返個m記

呢隻仲有股息派

NET抵跌

準備向上爆

準備回落

大家點睇IBM

但係支國日頭無啦啦有事個邊未開市會放唔到

MCD 2008 年係咪都無大跌過？

冇人炒

M記好野黎

請問大家點睇eqix?

買美股要留意一樣野，唔同會計準則出黎嘅結果唔同，non GAAP （非美國地區）發水好嚴重，相反美資個套GAAP保守好多，相對對投資者保障大d

(美股L注意）－沽出所有中概股

3個月前既報導

FB係咪入唔過 高位回左好多
睇2020 Libra同Horizon搞成點

唔見20幾萬

不是好你好多

輸5萬

我會避一避

從來都唔買中概股

邊個月計起輸?

慘

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5

因為DoJ查？

3大大麻股邊隻會好少少
我睇 極都好似差唔多咁

三大大麻係邊三大
唔識簡就ETF咁買算啦 唔洗煩

仲買大麻？ 炒完咗啦

大麻取代煙仔？
買煙仔股好過

tesla前幾日做乜突然間爆上？

Email leak, Q3有機賣到100k部

今日又唔知點玩法日日紅

一話人無食藥，冷氣軍師，就會停止思考、停止去理解一些自己未有能力消化到的觀點。

這是不能突破自身思考和戰術盲點、不能提升智力和戰果的原因

呢個係香港人3個月都咁on9既問題

多口問一句
咁你三個月嚟做過乜？突破咗乜野

南韓金融市場數據追蹤機構FnGuide今日發布報告表示，由於記憶體晶片價格持續下跌，全球最大記憶體晶片製造商三星電子今年第3季營業利潤可能暴跌60.2%。

《韓聯社》報導，該報告預計，三星電子第3季營業利潤為6.9兆韓元（約58億美元），較去年同期的17.5兆韓元大幅下滑。自去年年底以來，由於智慧型手機和其他電子產品需求放緩，三星一直在努力應對半導體產業的衰退。

三星表示，鑑於第2季庫存水平趨於穩定以及需求不斷上升，主要用於移動設備的NAND快閃記憶體價格有望在第3季回升。

電腦記憶體晶片方面，三星預計，隨著企業在第2季末恢復採購用於數據中心伺服器的DRAM（動態隨機存取記憶體），第3季需求將會回升。

不過，三星警告，由於全球仍存在貿易緊張局勢，市場不排除將出現更大波動。

三星-南韓-EM market，留認中間關係

我講你

sor冇認真睇

不要批評 責怪 抱怨

鎳、白銀價格第3季大漲 原因各自不同

金屬期貨在第 3 季成為焦點，白銀和鎳都擺脫了對全球經濟放緩的擔憂，自 6 月底以來在主要商品中漲幅最大。

IDB Bank 投資長兼全球財富管理主管 Gregory Leo 說，對於金屬期貨來說，今年是強勁的一年，「但驅動因素有所不同」。

他說，鎳「受供需關係的影響更大」，儘管這些因素也影響黃金和白銀，但這兩種貴金屬也受到市場的不確定性和美元匯率的影響。

據 FactSet 數據，倫敦金屬交易所 (LME) 鎳現金價格本以來已上漲 37%，收於每噸 17365 美元。白銀的漲幅也讓人印象深刻，本週最活躍的 Comex 期貨合約價格上漲約 17%，至每盎司 17.912 美元。

LME 交易廳內 Marex Spectron 分析師 Dee Perera 說，印尼鎳礦出口禁令早於預期的消息導致鎳價上漲。她說，該禁令原定 2022 年實施，但印尼上月底證實，該禁令將於 2020 年 1 月 1 日開始實施。

Perera 說：「鎳的出色表現是由它特有的背景驅動的。」她指出，鎳價在 9 月 2 日達到 18850 美元的高點，是 2014 年 9 月來最高水平，當時印尼首度實施出口禁令，直至 2017 年才放鬆。

Dee Perera 認為，儘管如此，「市場就印尼礦石出口禁令對價格的影響還是持懷疑態度，最近的報導顯示印尼礦商可以在年底前尋求出口配額。」

另外，Dee Perera 指出，中國含有鎳鐵成份的「鎳生鐵 (nickel pig iron)」產量近幾個月來創下歷史新高，部分分析人士認為，現有的庫存和需求放緩應該意味著鎳可以避免大量的供應不足。

Dee Perera 說道，近期來看，Marex Spectron 預計鎳價將在 16690 美元區域獲得支撐，這是 2018 年 4 月 19 日和 2019 年 8 月 8 日的高點。LME 走勢圖顯示在這些日期之間價格通常低於該水平。同時，白銀的本季反彈有助其追上黃金年初以來的漲幅，截至週四 (26 日)，白銀期貨上漲 15%，而黃金全年上漲 18%。

Sprott Asset Management 資深投資組合經理 Maria Smirnova 說，這兩種金屬都是「受益於經濟和政治不確定性的實物資產」。她說，但是白銀的價格較低，而且市場也小得多，「因此其價格變動也不太大。」但話雖如此，它「通常在牛市中表現優於黃金」。

白銀新聞和分析網站《》總裁 Peter Spina 表示，白銀與黃金的比率，即白銀盎司與 1 盎司黃金的比率，在 2011 年跌至 32 左右的低點，並在今年 7 月達到 95 的頂峰，為 1991 年來最高比率。

Peter Spina 說道：「如果我們看到這個比率重回過去幾年中的兩個極端的中間點，那麼白銀應該處於 20 美元出頭的價位，因此從黃金的角度看，它仍然被低估了。」

Peter Spina 表示，在回跌期間，白銀在 18 美元以下顯示了一些「巨大支撐」，儘管短期內如果金價未再創新高，很難進入 20 美元出頭價位。Spina 說，在未來幾個月中，白銀可能會在 18 美元附近建立一個強大的基礎，而「下個主要技術阻力位」則是 20 至 21 美元，他會在 18 美元以下進場買進。

點睇brk-b 基本上無跌過咁滯

唔係好記得點解ram會跌價，因為支那玩埋一份而產能過剩

buy

留意短息抽升

路透社引述業界消息，美國納斯達克交易所為了打擊大陸小型企業上市，已經收緊對這些
企業發售新股的限制和拖慢它們獲批准上市的速度。報道指在陸美雙方即將恢復貿易談判
之際，納斯達克的做法將成為兩國經貿關係的最新引爆點。

報道指在有關措施下，愈來愈多在納斯達克上市的大陸小型企業依賴大陸資金來源集資，
令它們的大部分資金來自大陸，反而來自美國的資金就不多，此消彼長下，這些企業在納
斯達克上市後股份缺乏流通，無法吸引大型機構投資者。

而在新的上市規則下，納斯達克方面要求提高上市企業的平均交易量，並在有關企業申請
在納斯達克上市時，需要有最少一半股東，每人投資不少於2500美元。

報道引述一名納斯達克交易所發言人之前表示，納斯達克對所有符合上市要求企業提供非
歧視和公平准入機會，此為美國交易所遵循的法定義務，並且為美國投資者提供多元化的
投資機會。不過該發言人沒有回應納斯達克改變上市規則，對大陸小企業申請上市的影響
。

值得一提的是，日前在美國上市的大陸公司股價大幅下跌，此前有報道稱白宮正考慮將大
陸公司從美國證券交易所摘牌退市。美國財政部一名官員28日表示，美國政府沒有考慮在
「此時」阻止大陸企業在美國證券交易所上市。

此外，一位接近納斯達克的消息人士透露，納斯達克上市規則的修改並非與白宮討論的結
果。一位白宮發言人拒絕就納斯達克上市規則的變化發表評論

今日侵侵係咁tweet

After many years, the United States is finally waking up to Beijing’s plans and ambitions to pass us as the dominant economic & military superpower in the 21st Century. What’s happening now is that the U.S. is finally responding (thank you President Trump). This is taking place in TRADE, it’s taking shape in Military Competition.” Johnathan Ward, author and China expert. We are winning, and we will win. They should not have broken the deal we had with them. Happy Birthday China!

我識人都轉左食大麻煙

fuck it

升

我已經諗唔到比all in NEE更為有效嘅投資策略

就係Margin all in nee

又升

All in NEE

聽日就十月一 感覺會有大獲野大家小心

Short NET

put amd net

Bitcoin 果陣炒上去

靜D啦

利 無貨

Equinx 我公司派左10股比我 依家賣得唔得

Net係咪要穿18啦

掃貨啦

不要說了

比我燈一燈上返去

冇咩所謂
NET升跌都會照加倉 未來股來

咁毒既

twtr

Mtch 係68放曬
估唔到上到90
沒睇一排又跌番70

愈做愈差 50 is coming我估

威威啦
連登 股票list

五千幾美金

一隻就夠

要入稅

PYPL應該買得過 盤整完又黎緊earnings

Blue 幾時可以走出黎大升

呢隻唔買得

終於開左CS INT, 而家FT, CS HK, CS INT都有

How

個市你話事呀

嬲

咪就咁申請, CS冇話你開左HK唔俾開INT

不過遲啲我都諗住closed左CS HK

要外國地址 ？

N
E
E

ching 搞左幾耐

玩咁大

more than one month

AMD 已死

FT only need 2 days, very fast, CS HK is my old account owned for 5 years, CS INT just newly opened, with debit card feature, should be the last lot of applicant with debit card feature for hk resident

其實放定錢以接貨為前提開short put的話，最大風險為咪得跌落去果時接貴貨
咁同自己用limit order接100股既風險係咪一樣

17.88

屌 垃撚圾

錫春袋

連登仔祝福

鐘意持貨做short call多啲，跌好多時又急又波幅大，易接貴貨

頂住

同樣$100計sp會平左個權金
風險好似差唔多

又一隻俾我燈死咗 仲要胎死腹中果隻

WeWork 撤回上市

經歷執行長（CEO）切換，WeWork 正式公布撤回於 8 月 14 日向美國證券交易委員會（SEC）提交的上市申請。

WeWork 撤回 8 月 14 日的上市申請
WeWork 仍有上市意向
【相關報道】WeWork CEO 換人 開員工大會欲扭轉大局

兩位共同執行長 Artie Minson 及 Sebastian Gunningham 在新聞稿指出，撤回申請是為了專注核心業務，強調核心業務的表現理想，並強調對會員。企業客戶、業主、員工以及股東提供服務。

新聞稿中亦提到，WeWork 目標仍然是成為上市公司，仍會在未來尋求機會在公眾市場集資。

我啱啱相反
上星期尾跌市幾日我先開今個星期sp
升市開sc所以今個星期未開希望再升小小先

申利：鳩做

要止蝕

溝

垃圾Tesla 全世界升 得佢跌

Amd終於識郁快啲同我爆返上31

今日好綠悠悠， 做咩美國佬咁開心

穿30 應該係好多人既入貨位

賀佢老母

我重舞緊IB個option trader點用
據聞IB如果做short put, account 唔夠錢會預先幫你開margin，而唔係比人行使果時先做?

冇睇過
定係唔夠保證金
孖住唔洗你補倉

依波似會破頂
各位10 1見

咪撚燈

Paper trade account 有成球usd試唔到呀

大家準備好第N次美中貿易談判未

10-1
CNY跌到仆街

GLD

連CTBB都升穿25蚊，係咪已經冇機會買到靚價既ETD

DB果兩隻囉

唔怕既話

V雖然長線必勝
但真係慢到 其他股都炒左幾轉

有咩股好炒呢

咪又係嗰幾隻

N
E
E
真股王黎，日日破頂，大手買入

amd？

依隻都唔知要坐到幾時

咁有咩係好炒？

靜靜地

一個星期前買NEE
E家已經3.4%
D錢自動過黎

吊你

dkt？

tesla

早幾日先升完一浸 等下啦

如果炒 其實我覺得每日玩下etf算

奶共P&G

Visa GG了

最尾5分鐘個棍
係發生咩事？

最尾個棍一下打穿支持位 玩撚完

有冇特別原因？
大佬彪燈力勁到仆街

FSLY FSLY FSLY!

仲有dxb

1400

bill gor

pypl

未搵到咩原因係咪有電腦盤沽出黎

【教學】Cloudflare VPN服務「WARP」啟用 提升用戶上網私隱

大家覺得有冇用?

開始要走了

已經課金
解決ib慢問題

IB慢？佢server唔係係香港咩？

大家準備好今晚股災未

太天真啦
我絕對唔信佢server係香港

30 Oct 就係時候睇Apple 賣咗幾多新iPhone

Apple today updated its investor relations page to announce that it will share its earnings results for the fourth fiscal quarter (third calendar quarter) of 2019 on Wednesday, October 30.

好有錢 可以蝕咁多

升定到時出左趺

我接你手貨啦

why？

其實有冇咩消息？

因為琴晚出咗好多
就係咁簡單

佢條數應該去到9月尾個ja wor，反映唔到賣左幾多ip11呀？

大佬彪燈力

連登
WO

open

綠燈喎...

AAPL

升撚到

apple ath soon

M記做緊乜?

cs hk please follow

well燈

全體證券商股大插

升災

tai tze so many people

very good

老麥件垃圾

Plz be safe

我平時個堆 依家狂升緊

開summary睇插廿幾%以為咩事

schw itselt down -8% as well

totally no mood to trade

唔敢入了

你係太子？

真係轉眼

旺角見到有警車 係太子既話小心

下降條友出緊黎 仲入?

全倉紅色

TD Ameritrade 做乜撚插20%

No I am safe

Thanks bro

弱到仆街 咩撚都洗倉

無人買貨

幾時股災呀

優質咪無人洗倉

唱到一文不值

沖完個涼出嚟就跌百零點
我仲以為眼花，睇錯升跌

咩事急插

TESLA到底跌撚完未

題外話，今日全日做文職twitter lihkg資料上去，略盡棉力。

個人9估，成單野開始有轉機，開左槍會有落台皆比7婆整獨立調查委員會。同時佢上左去，應該會被維尼刺死，搵條張健宗頂一排。

ff

don't FF too much, this is war

開估 美爆先支爆

Schwab to drop commissions on U.S. stock, ETF and options trades, slamming online broker stocks
By Ciara Linnane
Published: Oct 1, 2019 9:00 a.m. ET

Charles Schwab Corp. shares SCHW, -8.30% fell sharply in premarket trade Tuesday, after the company said it is planning to drop commission on U.s. stocks, ETFs and options effective Oct. 7. The company said the decision to remove "the final pricing barrier to investing online" comes at the publications of Chuck Scwhab's new book, 'Invested.' "From day one, my passion has been to make investing easier and more affordable for everyone," Schwab said in a statement. "Beginning October 7, every Schwab client can trade U.S. stocks, ETFs and options commission-free. Eliminating commissions ensures my ultimate vision is realized -- making investing accessible to all." Schwab currently charges clients $4.95 per stock, ETF and option trade. The new service comes with no minimum account size. The news sent shares of rivals sharply lower with TD Ameritrade Holding Corp. AMTD, -21.15% down 14% and E-Trade Financial Corp. ETFC, -17.26% down 12%.

CS減價

meanwhile IB繼續笑住睇人地打割喉戰

唔俾香港人debit card，抵死

CS減幾多

同樣睇法 我覺得係特登 咁做可以各打五十大板
示威者已經捉唔少 掌政既點搵位去郁克驚應該就係呢招
黎緊應該會回應五大訴求 至於點實行係另一種玩法
歸根都係 trump 係聯合國出到聲 變做trade deal一部份
(利申: FF)

今日開市冇左件事，急插完剛剛好記得入貨
perfect池

邊隻

想請教各位巴打
手頭上有少少資金，如果想短炒(一個月左右)，有無推介？

插落去啦屌你老未

月頭入貨做indexing

TD Ameritrade
今日係入貨好時機

幾時到IBHK免佣
仲有張卡 有香港份 屌

俾個機會你講多次

Wall Street Journal

Charles Schwab Ending Online Trading Commissions on U.S.-Listed Products

Financial-services company says with competition using zero or low commissions, it ’seemed inevitable that commissions would head towards zero.’

By Colin Kellaher and Allison Prang
Updated Oct. 1, 2019 9:50 am ET
Charles Schwab Corp. SCHW -9.05% said it would eliminate commissions on trades made on its mobile and web channels, rattling the online brokerage industry.

Shares of brokerage companies E*Trade Financial Corp. ETFC -17.76% and TD Ameritrade Holding Corp. AMTD -21.42% fell by 16% and 20% respectively after the market opened Tuesday. The move also sent shares of Charles Schwab down 6.2%.

The change applies to commissions for stocks, exchange-traded funds and options listed on U.S. or Canadian exchanges. The San Francisco financial-services company currently charges a commission of $4.95 for online U.S. stock, ETF and options trades.Charles Schwab said clients trading options will continue to pay 65 cents per contract.

Charles Schwab said the move, which is effective Oct. 7, is aimed at making online investing more affordable. It noted that new firms entering the market often use zero or low commissions as a lever.

“We don’t want to fall into the trap that a myriad of other firms in a variety of industries have fallen into and wait too long to respond to new entrants,” Chief Financial Officer Peter Crawford said in a note on the company’s website. “It has seemed inevitable that commissions would head towards zero, so why wait?”

Keeping services less-costly for customers has been a focus of Schwab’s. The company has also tried to make financial planning cheaper for customers.

Charles Schwab said the pricing reduction is equivalent to about $90 million to $100 million in quarterly revenue, which roughly translates to 3% to 4% of total net revenue. However, the firm said its commissions per revenue trade have been falling for several years, “so the potential revenue impact in coming quarters could very well be smaller.”

Others in the industry have moved to make trading free of fees. Last year, JP Morgan Chase said it would give 100 free stock or ETF trades to bank customers for one year.

冇實際寫降到幾多錢，可能要等多幾日先有表可以睇

thanks 巴打，入少少玩下先

Trump targets ‘pathetic’ Federal Reserve after worst manufacturing reading in a decade

買AMTD同SCHW

尋晚電匯而家仲未到? 係咪因為今日紅日?

我重度緊點樣用CS int成本會低D，未有utility bill做proof of address

多謝金管局，要做香港人生意就要先閹割自己

ib 跌緊10％

入ib定amtd好

雙頂已成, 走鬼呀

wtf appl

不了

成左幾日了

TSM 好勁

Ulta Beauty (ULTA +5.4%) trades higher after disclosing that director Charles Heilbronn snapped up around ~243.8K shares in a series of transactions on September 26.

點睇

一年12個月都危 又幾合理

Why ah

唔一定要Utility bill
同個鬼佬講Utility bill under parent name, 之後交恆生e-statement都開到

買股IB識用tiered pricing可以有rebate
每次交易都係幾毫子
其實整走最低消費已經好吸引

今次IB整個LITE出黎真係益哂CS用家, 5蚊變0

早知唔開FT啦

我都開咗FT，仲要入咗錢
算啦幾十蚊美金，冇早知既

不過都賺左75蚊補貼

但ft有debit card wor

係漫步華爾街見過依句

美國人真係好撚智障

用張香港單都走到資 ？

CS INT我都有debit card

得, 你有話同父母同住就得

唔明

唔係要有外國地址先開到 ？

話父母外國住 ？

(致不論藍黃)點解香港的未來放左係一班警察手上，而有權力人仕全都輕視，坐視不理

amtd股災

10月真係股災月

係全部broker

Please donate all profit

V今日升喎

只係因為琴晚嗰一棍太急
今日回返少少而已

跌極都有

NEE好頂得
進攻型防守股

真股王 特價時段就黎完

都冇profit

唔可以坐貨，坐貨會收好貴

跌到仆街

除咗富途，仲有咩app睇股價好用？

屌原來CS係變$0佣
認真要離開IB了，只差兌同匯錢果part要諗下點做最平

我要sipc

TD 免佣了

3號TD 7號CS，IB lite都免佣但限美國人先用得
唔用margin的話真係冇需要開IB，除非當佢係兌錢機

Visa 幾時升？

td/cs係講緊香港定intl版

OMAHA, Neb.--(BUSINESS WIRE)-- TD Ameritrade Holding Corporation (Nasdaq: AMTD) announced today that its U.S. brokerage firm will eliminate commissions for its online exchange-listed stock, ETF (domestic and Canadian), and option trades, moving from $6.95 to $0, effective Thursday Oct. 3, 2019. Clients trading options will now pay $0.65 per contract with no exercise and assignment fees.

TD應該講緊美國版
我有收到佢電郵通知

唔係話免費既野最貴咩?
又要狗衝

Tsm笑而不語

你唔好再提個時

有冇巴打知宜家TDHK係咪仲係冇得trade ETF同bond??

.......

琴晚升呀

CS

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

今晚爆升

支那硬托香港

Cs int. 買股免用？
真唔真呀
咁我同ft黎托咩

前日入左pypl call, 琴日就跌

大佬快D轉去CS,唔送

唔好呀岩岩想開cs
大佬你繼續留係ft啦

我比較想知做咩要轉免佣
咁咪賺少好多錢？
咁到時仲有咩收入？

美期暴趺

因為有堆新興免佣app爭食
加上IB首先出擊出免費版, 其他經紀行跟隨

其實所謂免佣多數都係轉賣用家order或者食差價
原理應該同銀行forex食差價差唔多
CS/TD無左定額收費個差價應該會再擴大

佢成副身家1400
FT轉走要收75
會好肉痛，除非全身麻醉

又bin

1% 都唔夠

不過真係弱到仆街

開市就有啦

。。。

嘩屌即該轉哂美金滙去td先

真免佣

香港啲垃圾貴到仆街

迫人走資

舊北美Mpf

正式踏入妹市

買兩邊都輸

難啲了

跌夠一千

唔好啦

全個地球都跟住美國跌

真股災

跌百幾點姐

ib對錢係未壞鳩左

係咪國際版先有免佣
但係香港開唔到國際版?

試左好多次
連定價買賣到價都對唔倒錢

仲有幾耐跌
好甘

你講緊邊樣

pre market又唔見0.7%

未睇先估你兌錢果時唔係用Fx conv.

好撚慘 日日都係咁

係我依家無呢個數，有無影響架

邊有 之前明明係pre market綠 之後紅

反手short 啦

要買sqqq 了

Why not short tqqq

侵侵會唔會開中國波去轉移國內壓力

都好

但margin 特別貴

3.86....

Ib ?